吹到套兄弟咁大

個大結局到底搞緊乜 衰過燒嘢食

仲睇CCtv

個結局真係爭左啲

同一開始既片花差咗幾皮
年度垃圾之作